/* The primary screen. */
"Main Screen" = "主螢幕";

/* Non-primary screens. %lu is replaced with the screen number. */
"Screen %lu" = "螢幕 %lu";

/* Clear the Open Recent menu. Should be the same as the standard text. */
"Clear Menu" = "清除選單";

/* Label for when no image is being displayed in the window. */
"No image" = "沒有影像";

/* Update menu item title. One of two states. */
"Check for Updates..." = "Check for Updates…";
"Install Update..." = "Install Update…";

/* Reveal in Finder, Path Finder (www.cocoatech.com) or web browser. Three states of the same item. */
"Reveal in Finder" = "顯示於 Finder";
"Reveal in Path Finder" = "顯示於 Path Finder";
"Reveal in Browser" = "顯示於瀏覽器";

/* Switch to Finder or Path Finder (www.cocoatech.com). Two states of the same item. */
"Switch to Finder" = "切換至 Finder";
"Switch to Path Finder" = "切換至 Path Finder";

/* Title of save dialog when setting a copy as the desktop picture. */
"Save Copy as Desktop Picture" = "儲存備份作為桌面圖片";

/* Enter/exit full screen. Two states of the same item. */
"Enter Full Screen" = "進入全螢幕";
"Exit Full Screen" = "離開全螢幕";

/* Lets the user toggle the on-screen display. Two states of the same item. */
"Show Info" = "顯示簡介";
"Hide Info" = "隱藏簡介";

/* Lets the user toggle whether thumbnails are shown. Two states of the same item. */
"Show Thumbnails" = "顯示縮覽圖";
"Hide Thumbnails" = "隱藏縮覽圖";

/* Title of menu item for toggling animation. Two states. */
"Turn Animation On" = "Turn Animation On";
"Turn Animation Off" = "Turn Animation Off";

/* Scale image down so the entire thing fits menu item. Two labels, depending on mode. */
"Fit to Window" = "符合視窗大小";
"Fit to Screen" = "符合螢幕大小";

/* The title of the bookmarks menu. Two states. */
"Resume" = "繼續播放";
"Delete" = "刪除";

/* Bookmark menu item used when the file named %@ cannot be found. */
"Missing File %@" = "遺失檔案“%@”";

/* Display string for timer intervals. %@ is replaced with the remaining seconds and tenths of seconds.*/
"%@ seconds" = "%@ 秒";

/* Units (bytes, kilobytes, etc). */
"B" = "B";
"KB" = "KB";
"MB" = "MB";
"GB" = "GB";
"TB" = "TB";

/* Title of general pref pane. */
"General" = "General";

/* Title of navigation pref pane. */
"Navigation" = "Navigation";

/* Title of update pref pane. */
"Update" = "Update";

/* Offer to resume from bookmark alert message text. %@ is replaced with the page name. */
"This document has a bookmark for the page %@." = "This document has a bookmark for the page “%@.”";

/* Offer to resume from bookmark alert informative text. */
"If you don't resume from this page, the bookmark will be kept and you will start from the first page as usual." = "If you don't resume from this page, the bookmark will be kept and you will start from the first page as usual.";

/* Don't resume from bookmark button. */
"Don't Resume" = "Don't Resume";

/* Do resume from bookmark button. */
"Resume" = "Resume";

/* The URL returned a error status code. %ld is replaced by the status code, the first %@ is replaced by the human-readable error (automatically localized), the second %@ is replaced by the full URL. */
"The error %ld %@ was generated while loading the URL %@." = "產生錯誤“%ld %@”（載入 URL“%@”時）。";

/* The URL could not be loaded for an unknown reason. %@ is replaced by the full URL. */
"The URL %@ could not be loaded." = "無法載入 URL“%@”。";

/* Replace file alert. The first %@ is replaced with the filename, the second is replaced with the destination name. */
"%@ already exists in %@. Do you want to replace it?" = "“%@”已存在於“%@”。您想要取代它嗎？";

/* Replace multiple files alert. %lu is replaced with a number greater than 1, %@ is replaced with the destination name. */
"%lu pages already exist in %@. Do you want to replace them?" = "%lu 個頁面已存在於“%@”。您要取代它們嗎？";

/* Informative text for replacement alerts. */
"Replacing a file overwrites its current contents." = "取代檔案會覆寫其目前的內容。";

/* Single image save failure alert. The first %@ is replaced with the filename, the second is replaced with the destination name. */
"The image %@ could not be saved to %@." = "The image %@ could not be saved to %@.";

/* Multiple image save failure alert. %lu is replaced with the number of files, %@ is replaced with the destination name. */
"%lu images could not be saved to %@." = "%lu images could not be saved to “%@.”";

/* Informative text for save failure alerts. */
"Make sure the volume is writable and has enough free space." = "請確定卷宗可寫入且具有足夠可用空間。";

/* Appears in the image save alert beside each filename that conflicts with an existing file in the destination folder. */
"File already exists." = "檔案已存在。";

/* Bookmarked file could not be found error. %@ is replaced with the missing page's saved filename. */
"The file referenced by the bookmark %@ could not be found." = "找不到書籤“%@”相關的檔案。";

/* Bookmarked file could not be found error informative text. */
"It may have been moved or deleted." = "加入書籤的檔案已被移除或刪除。";

/* XADMaster error reporting. %@ is replaced with the XADMaster error. */
"The error %@ occurred while parsing the archive." = "The error “%@” occurred while parsing the archive.";

/* Informative string for secondary mouse button action. */
"Secondary click goes to the previous page." = "輔助按鈕前往上一頁。";
"Secondary click goes right." = "輔助按鈕向右移動。";
"Secondary click goes left." = "輔助按鈕向左移動。";

/* Flickr generic error message. %@ is replaced with the message as returned by Flickr. */
"Flickr returned the error %@." = "Flickr 傳回錯誤“%@”。";

/* Flickr user not found error message. %@ is replaced with the user name/NSID. */
"Flickr could not find the user %@. This user may not exist or may have disabled searches in the Flickr privacy settings." = "Flickr 找不到使用者“%@”。此使用者可能不存在或已經在 Flickr 隱私設定中停用搜尋。";

/* Dialog button labels. */
"OK" = "好";
"Cancel" = "取消";
"Delete Bookmark" = "刪除書籤";
"Replace" = "取代";
"Choose" = "選擇";